今夜我們都是伊朗人

光榮出局,有心殺賊,無力回天

收皮啦

西亞狗不了

BTW當你地眼裏面早已帶住歧視既眼光，伊朗踢成點你地都唔會欣賞
由一開始比美國制裁，鞋都無得著，熱身賽對手甩底，到奇蹟攞三分，僅敗西班牙惜和葡萄牙，殘酷係一開始抽到呢個組，但更殘酷係攞到4分都無辦法出線，不過已經為亞洲足球正名，站著死

伊朗妹好正喎ching

係,有睇波都知計表現西波葡應該包尾出局

有d似千雪bb

伊朗而家係代表中亞

E朗就算啦
成隊都係狗